Ik werd wakker mevrouw Mina en opnieuw geprobeerd gehypnotiseerd haar; maar ach!
Nutteloos tot te laat.
Vervolgens, zuchtend de grote donkere tegenkwamen us-- zelfs na de zon de hemel weerspiegelt de verdwenen zon op de sneeuw, en alles was voor een tijd in een geweldige Twilight--ik meenam de paarden en hen in wat shelter ik kon.
Vervolgens maak ik een vuur; en in de buurt ervan ik mevrouw Mina, nu wakker en nog charmanter dan ooit, zit comfortabel temidden van haar tapijten.
Ik heb klaar eten: maar ze niet zou eten, gewoon te zeggen dat ze niet had honger.
Ik heb niet op haar, haar unavailingness.
Maar ik eet, want ik moet er nu ook sterk voor iedereen.
Daarna, met de angst van mij aan wat misschien, tekende ik een ring zo groot voor haar comfort, ronde waar mevrouw Mina zat; en over de ring ging ik enkele van de wafer, en ik brak het fijn dat alles goed was afgeschermd.
Zij zat nog steeds de hele tijd - dus nog steeds als een dode; en ze groeide witter en witter ooit tot de sneeuw was niet meer bleke; en geen woord zei ze.
Maar toen ik nader bij, Ze hingen om me, en ik kon weten dat de arme ziel schudde haar van het hoofd naar de voeten met een aardschok dat was pijn te voelen.
